高回到了他们家的牧场房子，低矮的棕色房屋，延伸到森林中，砾石路的尽头是一个环形，客厅里堆满了奖品马鞍和战利品扣，墙上挂满了一家人玩绳索和比赛的照片。 这是他的土地。 现在一家加拿大公司要接手了。 |by Lee van der Voo为ProPublica | 2020年10月1日|ProPublica 
 当你把沙砾自行车上的细轮胎换成40毫米踩的橡胶时，奇迹就发生了。 你现在可以做的11个伟大的微冒险|编辑| 2020年10月1日|户外在线 
 道路提供了日常风格的平衡，技术性能，和充分的覆盖，是完美的自行车打包和砾石冒险。 新的砾石自行车配件，更平稳的骑行|乔什帕特森| 2020年9月28日|户外在线 
 Pereyra说，普罗菲特毫无征兆地把他拉到地上，打了他的后脑勺，把他的脸推到一条砾石车道上。 犯罪警察如何避免入狱|作者:安德鲁·福特，阿斯伯里公园出版社| 2020年9月23日|ProPublica 
 走进任何一家自行车店，你都会看到公路自行车、山地车、碎石车、休闲自行车和通勤自行车，以及所有这些自行车的电子版本，但很可能没有一款是为携带更多的骑手和少量的东西而设计的。 你想买一辆电子货运自行车吗? 阅读第一。 Joe Lindsey, 2020年8月30日|Outside Online 
 他们穿着从廉价旅馆的失物招领处拿来的衣服，用钢锯和沙砾耙打理自己。 达到一定程度:他们让我写莉娜·邓汉姆|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 街对面一个更大的碎石场也显示出多个渗水点，就好像从下面被黑物质像素化了一样。 燃烧的地下石油坑吞噬洛杉矶|Geoff Manaugh | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 沿着一条单车道的砾石路，是伯顿七年前留下的房子。 曼森夫人，家乡反英雄|贾斯汀·格洛| 2014年11月24日|每日野兽 
 卡车拉着吉他越过铁轨，穿过岩石和碎石，不管怎样，吉他仍然在说话。 Greil Marcus谈如何用10首歌来解锁摇滚|Allen Barra | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 大部分构成墙的石板被拆除，用作公路碎石。 柏林墙怎么了? James Kirchick | 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 突然，他那敏捷的眼睛看到了碎石小路上的什么东西，他的心猛地一跳。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 几只鸡在窗外咯咯地叫着，抓着草地上的小石子。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 火车停了下来，他站在灰色的碎石月台上，像一个梦中的人。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 他们从那里取来十五篮子煤色的砂砾和泥土，以便化验。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他一走到南门，就看了一眼路肩上的碎石，就确定了这一点。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种